% !TEX TS-program = LuaLaTeX
\documentclass[a4paper,12pt]{book}
\usepackage[memoire]{uapagedegarde}

\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{french}

%------- Titre, auteur et date
\title{Titre sur deux lignes. Première ligne\\ deuxième ligne}
\author{Marc}{Dupont}
%\date{19 septembre 2016}

% ------- Les encadrants
\directeur{Sakura}{Haruno}{Ninja, Konoha}
\directeur{Homer}{Simpson}{Responsable sécurité, centrale nucléaire de Springfield}
\directeur{Naruto}{Uzumaki}{Ninja, Konoha}
%-------
\begin{document}

\maketitle

\end{document}
